【全世界留意】珍惜物資啊唔該！！！

岩岩發夢經過尖沙咀MTR
準備扔垃圾 係個垃圾桶見到個頭盔
係好撚新嫁！！！
同個fd嬲撚到仆街 即刻幫手拎左
大家唔該拎得就對啲物資負責返
要走又驚狗搜身嘅話就留返低比其他手足
而唔係扔撚咗佢啊！
尤其依家物資咁短缺
唔好扔物資！
唔好扔物資！
唔好扔物資！
發夢見到人扔唔該阻止佢！

自推

推

推到全世界都知啊

見到幫手拎啊

推上熱門比大家知

Pish

推到全世界都知

[罷工勝利方程式] 8月5日全港大罷工將會大成功！

7月29日至8月2日起全港地鐵站出入口設置聯署簽名站，
或者集中係中環遮打舉行簽名晚會。
聯署者並不需要提供自身性名,
但必需提供個人行業, 最好有埋自身公司名稱。

8月3日至8月4日舉行全面和理非大遊行並由民陣舉辦。
在遊行路線設置大量街站。

8月5日正式啟動全港性無限期大罷工！

推曬比發夢既人知

見一次執一次 下次又拎返出黎大家開心share
我講緊執紙皮吖清潔香港你我都做得到

可能有人真係行得太前有需棄裝, 執得一個得一個以後交換再用會安全啲

同意！和理非都可以幫手拎咗先

物資好撚貴